有無人試過買銀主盤

係 Facebook group 睇到一個
呎價好啱心水
會唔會有伏

未試過，唔知

會, 一來未必做到按掲, 二來你要睇下層樓有無相關嘅官司在身, 一般來講有官司嘅話都係比較麻撚煩

銀主盤係拍賣，你睇嗰個係底價

明白明白
謝謝

銀主盤風水唔好

唔係掛
等我問清楚先
叫咗佢 PM 我

住到無錢變賣你話呢

我買過，住緊

錯唒
唔係所有都係拍賣

好快變銀主盤

哦

如果銀主盤嘅同方向單位 ，例如B室係銀主盤，咁同一座其他嘅B室都風水唔好？

住十年銀主盤 悔足十年唔到我唔信邪。
銀主自住係差d

唔係咁睇
要睇埋出邊風景計風水

例如
四樓個單位出面有條天橋對沖
樓上樓下的風水已經唔同

買完出租
自己租好風水地方住

同凶宅原理一樣
買黎放租比人
自己住好啲

發生咗咩事

原來如此

投資失利; 多次求職被拒。
係咪想講無乜特別野投資有risk預左輸。

我買過

伏位係d裝修都係勁流/化裝的，甚至根本係爛屋

預左要俾一大筆錢全屋裝修

你諗下 正正常常賣出既
點解唔係市場用市價賣
通常有業權問題

做燈你而家住別墅啦on9
100% 肯定自己衰運嘅都係一種好運

你知唔知銀主盤點解？

賣家唔係業主，係銀行
等於你個fd差你$5000，佢俾咗部iphone 12 pro你去放，放多過$5000就有剩俾番佢。

俾你會唔會好努力咁去格價，格到全旺角最高嘅價先放？定求其只要多過$5000就放？same to the banks，所以有時有低過估價嘅嘢放出黎成交